我已經有幾日冇笑過

有冇人一樣 已經好耐冇笑過

好耐無真心笑過

見到個topic笑左

看電視劇先會笑

我直情係冇咩值得我笑
做咩都好 同朋友一齊都好 都好難笑得出

我都好想開開心心咁笑 但發現自己越大個就越笑唔出

點先可以好似以前咁真心地笑下？

現實裡裝英勇難避免 成為了不懂哭也不想笑的一個漢子

幾日咋

我係幾日冇笑
唔係幾日冇真心笑
如果你講冇真心笑 都成年了

我已經有幾日喪喊過

以前冇特別做d咩都開心
而家做咩都灰心

絲你係咩事
我係喊唔出了

長大了

有啲野返唔到來就係返唔到來，無得好似以前咁

你試下照鏡

有時候笑得好開心
但笑完一諗返就覺得笑得好假好無謂
都係唔笑好啲

想打爛塊鏡 會更灰

日日好開心咁笑